冰冰40年前辣照曝光 網驚呼：神似周子瑜

白冰冰40年前辣照被網友搜出曝光，讓眾人直呼辣翻了。

藝人白冰冰受高雄觀光局邀請，擔任一月高雄代言人，未料卻引發爭議，甚至遭丁允恭砲轟毀掉質感，而國民黨發言人洪孟楷則跳出來護航，直言「白冰冰可能是三十年前的周子瑜」，立刻引起網友討論，而PTT鄉民更挖出白冰冰40年前舊照，紛紛表示：「真的有辣到」。

有網友拿出周子瑜的照片對比，直呼兩人神韻有點神似，此外還有人搜出白冰冰40年前在日本出道時的宣傳照，只見她身穿著白色半截上衣並露出肚子，下半身則是穿著白色小褲，打拳踢腿的姿勢差點讓私密部位走光，可說是讓人看得臉紅心跳。

邊撚到似

邊忽似

成班都要驗眼.jpg

似佢老母

個樣普通到同tzuyu係有得fight

只見她身穿著白色半截上衣並露出肚子，下半身則是穿著白色小褲，打拳踢腿的姿勢差點讓私密部位走光，可說是讓人看得臉紅心跳。

台灣記者幾時驗下眼

On9 台媒真係好鍾意乜都話神似子瑜

記得佢得罪左黑社會 搞到個女比人綁架 強姦之後撕票

吳宗憲(憲哥)三十年前都神似子瑜

盲撚左咩 on9

I luv u

邊個尼

笑撚咗
完全唔似

台灣記者:有眼口鼻=神似子瑜

40年前仲係精蟲